［代post］唔知當年係豪景送芒果布甸俾我嘅你而家過成點呢

記得好多年前仲係住豪景ge時候
成日都會落大八方飲茶
次次都會叫芒果布甸食
次次都係你拎俾我

久而久之
我對你就有左果種心動ge感覺
不過
果時連你叫咩名都唔知
唯一知ge係
只要我一叫芒果布甸就一定會見到你

當我以為呢一切都係必然
我習慣左你ge存在
但直到有一日
當我再叫芒果布甸
但竟然唔係你拎俾我
之後先知道
你已經無做了

#布甸情緣
#唔知你近年點呢
#不過好肯定你已經唔記得左我了

Pish